新郎復仇！婚禮放新娘床上動作片 男主角竟是姊夫

大陸網路上近日瘋傳一段婚宴影片，新郎不滿自己戴了頂大綠帽，竟在婚禮上開大絕，直接在大銀幕上播放新娘和姊夫在床上交纏的影片，新郎也對著新娘大吼「你以為我不知道？」這一幕讓全場賓客和家人全看傻。

綜合陸媒報導，新郎新娘手挽著彼此的手，在親友們的祝福下甜蜜地踏上紅毯步入會場，兩人站上舞台後，原先要播放兩人的成長影片，怎料大銀幕上竟赤裸裸地呈現新娘在床上大戰的過程，男主角還是新娘的姊夫。

影片一出，新郎再也不忍了，立刻推了一旁的新娘，並朝她大吼「你以為我不知道？」新娘見狀也氣得將捧花丟向新郎，旁人見兩人就要打起來立刻向前制止拉開。

邊個既姊

一名疑似新郎的網友在網路上表示，為了和交往2年半的老婆結婚，對方提出18.8萬的聘金（約84.6萬元新台幣）以及一套商品房他都照做，沒想到卻換來老婆的背叛，姊夫甚至也背著懷孕6個月的姊姊偷偷來，把小倆口的新房當炮房。

他也透露，因為新家裝潢好，辦網路送一個監視器，他在裝好隔天想打開測試的時候，一打開竟看見老婆和姊夫的愛情動作片，他坦言「想殺了她的心都有」，但最後忍下來，決定存下影片在婚禮上播放，「妳要這麼X，我就讓妳X一輩子，在父輩面前一輩子抬不起頭」。他也強調，自己不後悔，「人善被人欺，我過不過分，就取決於你。」

樓主坐左幾耐？

Ok

幾年前嘅old news又po

片？

禮崩樂壞
道德淪喪
希望唔會到有日香港同西方國家唔會步後塵

片呢？

有冇片先？

姊妹丼

冇片冇真相, 看圖作文. ..

求其搵兩張結婚圖，再求其作個eyes catching 嘅標題內容，咁就吸引到一堆傻尻禁入去睇

婚禮當日片：

性愛片：

BTW，原來仲有咁多人未睇過

又回帶

冇下文. 想睇班賓客反應.......

最想睇D賓客反應

推呢個

old news is so exciting

果2條友幾夾，又含又奶，佢地應該要結婚

留名

樓主會否考慮加入我個團隊

條女好似好正

中國又贏

大神

過來人，差唔多經歷 完全明白

瞓咗幾耐

姐夫？

Oldnews

好撚正，係咁淫叫

唔係，不過
「妳要這麼X，我就讓妳X一輩子，在父輩面前一輩子抬不起頭」。他也強調，自己不後悔，「人善被人欺，我過不過分，就取決於你。」
完全係一樣嘅對白！

lm

Cam man

樓主衰咩

睇婚禮片好似講台語
定係其他鄉下話

最衰無親友反應

西方人表示笑而不語

個姐夫係幸福賓周
玩完家姐玩妹妹
唔知佢一家最後點

屌一開彈幾個分頁

左下角個吶喊人樣完全係點睛

香港大把。。。西方就根本唔當一回事
Giggs Terry 表示。。。

其實呢啲事周圍都係
爭在有冇俾人踢爆
同埋咁張揚

咁戲劇性, 比禾真係斬撚死個姨姊夫

回帶閪

玩到嚟連登

好笑

俾板規7追殺 走到嚟連登

咩黎?

可惜最重要嗰part冇得睇 大部分觀眾未反應到

其實結局點

不要笑
7414

周圍都有呢d綠帽偷食野，大陸真正既醜惡唔係係呢d小事到，毒奶粉、隱瞞病毒，好多好多

你o乜撚野k

最近雞扒妹同愛莉莎莎事件好撚熱門 巴哈啲人就求其作假標題 例如愛莉莎莎道歉影片/立友影片嚟釣魚 搞到巴哈場外用板規ban9佢哋 .
而用假標題釣魚入統神火鍋嗰條片 同埋呢個行為 係一個memes

你當係台灣版嘅Never Gonna Give You Up

你叫柯文哲來講啊!

香港好似有單類似但男女倒轉，段片仲播大白鯊背景音樂

之前睇過條中南美講西文嘅片 但係新郎嘅兄弟幫手影住嘅
內容一模一樣 跟住成班三姑六婆指住個新娘鬧 成班兄弟追住個男人打仲俾人掟嘢食 落荒而逃

拉 舊聞當新聞

西方先多呢啲喎
道德淪喪？開放進步啊

條女第一個反應係丟花，即係條女都知咩事

以上上高登都成日中依個伏

好想係現場
咁的婚禮先值得去

好想知結局係點

幾正 成個dua lipa咁

連登好多場外人

新郎個姐姐喎

新郎推佢先
應該係一邊推一邊講野
然後個新娘掟花

綜合陸媒報導，新郎新娘手挽著彼此的手，在親友們的祝福下甜蜜地踏上紅毯步入會場，兩人站上舞台後，原先要播放兩人的成長影片，怎料大銀幕上竟赤裸裸地呈現新娘在床上大戰的過程，男主角還是新娘的姊
夫。

你...............................

自膠一打

2019茄子視頻廣告,完.

old news is so 唔識串

香港有冇人夠膽咁玩

怎料大銀幕上竟赤裸裸地呈現新娘在床上大戰的過程，男主角還是新娘的姊夫
睇內文啦ching

都可以係閩南話 即係福建人

姐夫幾大隻

old news

知唔知西方 尤其荷里活嗰班 有頭有面嘅先玩得最癲

最撚好笑係統神自己中咁多次伏都仲可以再中

唔好講笑啦
外國人唔會？
反中反到痴晒線

西方人有基督教信仰加持
信奉一夫一妻制,相信婚姻係神聖,
唔會出軌

流流地
性愛片似係av
聽到條女講日文

扑野片好似有三段

台語嚟
有少少台灣accent

個cam man仲影緊

想睇賓客當日反應多d

唔好咁啦樓主啱啱先放返出嚟

其實點知？係咪自己偷偷起屋裝cam?

真係好爆

新郎好型

後續？
新娘新郎應該係離婚，咁新娘家姐同姐夫呢？

Rick

姐夫門：新郎婚禮上扒皮新娘事件真相全解讀

左下角條女似

不要笑！不要笑！不要笑！

姊夫咁正比我都含佢啦

news唔怕舊
臭雞定期宣傳唔好咩?

連登啲post咪同場外廢文差唔多

綜合陸媒報導，新郎新娘手挽著彼此的手
大陸網路上近日瘋傳一段婚宴影片，新郎不滿自己戴了頂大綠帽

應該係大陸？

fake到咁都有人信
新娘反應咁撚快？
正常都呆幾秒
仲要段片右上寫住茄子視頻
搵個av 女優賣吓廣告都呃到人

好波
真男人

LM

PIN THIS
又係支那「炒作」

Fake

呢樣真
做戲始終都係做戲
做得幾真都有一絲唔真實

反應太假. 完全係夾好
因為正常人一定係頭腦空白先, 搞唔清楚件事. 然後起碼要十秒時間先反應得切丟花.

呢單野好耐啦

應該有好多人都未睇過

同意 我覺得新娘就算比人推都啊會咁快掉花 除非佢預先睇過條片

零秒出手

Lm

條仔好正
我都想比佢屌

屌你老母死傻閪

正如都好多人都唔知你係個衰十一嘅監犯

好撚假正常條女邊可能秒速sense到乜事

睇文啦好嗎

個天對佢算係不薄

條片都未播夠一秒已經即刻知咩事再有埋動作, 都真係好怪

屌啲人字多就唔睇 文盲 廢 無用 垃圾

一千蚊人情睇真人show

講到好似你試過咁

應該係有類似經歷

唔熟唔食, 好叻仔丫